傑斯 : 誠蒙各位手足關心. 要暫時封咪, 但繼續堅持信念

傑斯
35分鐘 ·

誠蒙大家關心，本人及家人暫安好，不用擔心，謹此向大家報個平安。
過去兩天經歷，難以言喻，但幸好身邊有一班不離不棄的好友，陪著本人及家人，渡過難關，謹此衷心向你們説一聲：感激不盡，無以為報！
其他，因進入程序，就不便多言，敬請見諒。
一切來得突然，本人也需要一點時間，處理私人事務，唯有在此暫別咪前，暫別大家，雖不捨，但無奈！
過去兩天，最深刻的體會是，香港病得很重！
病的，像疫情，人與人之間只追求不被傳染，不被感染，那良知、公義呢？
有人會説，守法才是最重要，比良知、公義還要重要？甚至犧牲一切也在所不計？
我沒有答案，還在找尋守法之同時，良知不被埋沒，公義不被違背的一個良方，那怕今天這條良方，在香港，還存在與否，也嘗試繼續尋找吧。
臭格中，想到劉曉波，他説過，我沒有敵人⋯⋯
今天，雖此遭遇，但我也沒有敵人，只有香港人，誠希彼此互相反思，互相感染，讓這個家，早日康復！
講真話，行公義，好憐憫，還是我堅持的信念，但願我能感染身邊每一個人。

傑斯
2020年11月23

手足保重

手足

祝手足平安

推

好人一生平安

真手足!

平安

比錯負評, 自. 對唔住

拉下一個拉下又一個,就算告唔入都身心疲累,香港youtuber從此唔敢再講真話

港共

不能遺忘手足

支持手足

手足加油

保重

手足一世平安

Blocked

黑暴收擋

你仲係度恥笑被捕手足, 真係好令人反感.
pin你貼堂

原你你唔識中文

單機了

請善用起底功能

x

push

Respect

giggs

買個變聲品

非洲羚羊說，我沒有敵人⋯⋯
獅子表示同意

以後要大反攻！

傑斯10年監好快坐完
撐傑斯撐到底

所以大J用眾籌食沙律係好醒
有班盲反成日話佢私吞，駁人公開盤數俾狗咬

母忘手足

我哋會繼續食黃店抗爭 返工儲錢移民㗎啦
傑斯 辛苦你啦

有聽開傑斯都知道佢好幫得手足

傑斯為大家犧牲自己

打倒中国共產黨

加油

真男人

傑斯 保重好

s